+++
date = "2015-04-30"
slug = "taiga"
title = "ЧГК с медведями"

+++

Мы поехали играть фест от Коробейникова в леса сибири. В команде точно были Иделия и Оля Шиншинова, а больше я не помню. До места игр (настоящего охотничьего домика, а не как в телевизоре) надо было идти через тайгу. 

На полпути мы сделали привал, на котором разговорились о вопросах Коробейникова. Я стал ругать его вопросы, приводя примеры недавних ошибок, а Иделия его защищала, говоря, что он дрочила и сделал эти ошибки специально. Я подумал: «а, ну она хвалит Коро, потому что <abbr title="В реальности такого не было">с ним встречалась</abbr>».

Тут мы заметили, что у куста близ нашей поляны стоят два медвежонка один на плечах у другого. Верхний подъедает с куста ягоды, до которых с земли не дотянуться. Периодически они меняются местами. Внезапно замечаю, что все куда-то подевались и вижу только убегающие вдалеке фигуры. Оборачиваюсь и вижу огромную медведицу, тоже ударяю по съебатору, но бегу очень медленно и догоняю всех только в охотничьем домике. Там Коробейников говорит мне, что он мою критику в рот ебал и чтобы я перестал называть его на ты.